Toen het voorbij was, stond Van Helsing op en zei: "Nu, beste vrienden, we gaan naar onze vreselijke onderneming.
Zijn we ...?
??
allemaal gewapend, zoals we die avond waren toen we eerst onze vijand bezochten hol; gewapend tegen spookachtige en vleselijke aanvallen?
"We hebben allemaal verzekerd hem.
